"Dat mag gedaan zonder paarden.
Kom en eet mijn aardbeien.
Ze rijpen Snel.
Als Mr. Knightley niet serieus begon te beginnen, was hij verplicht om zo verder te gaan, want zijn voorstel werd met verrukking betrapt; en de "Oh!
Ik zou willen het van alle dingen, "was niet duidelijker in woorden dan manier.
Donwell was beroemd om zijn aardbeienbedden, wat een pleidooi leek voor de uitnodiging: maar geen pleidooi was nodig; koolbedden zouden genoeg geweest zijn om te verleiden de dame, die alleen maar ergens naartoe wilde.
Ze beloofde hem opnieuw en nog eens - veel vaker dan hij betwijfelde - en extreem was bevredigd door zo'n bewijs van intimiteit, zo'n onderscheidend compliment zoals ze ervoor koos om het te overwegen.
"Je kunt op mij rekenen," zei ze.
"Ik zal zeker komen.
Geef je naam dag, en ik zal komen.
Laat je me Jane Fairfax brengen? '
"Ik kan geen dag noemen," zei hij, "totdat ik met een paar anderen heb gesproken wie Ik zou je willen ontmoeten. "
Oh!
laat dat alles aan mij over.
Geef me alleen een carte blanche .-- Ik ben Lady Patrones, weet je.
Het is mijn feestje.
Ik zal vrienden met me meenemen. "
"Ik hoop dat je Elton zult brengen", zei hij: "maar ik zal je niet lastig vallen geef nog andere uitnodigingen. "
Oh!
nu kijk je heel sluw.
